Nếu bạn đang tìm kiếm sản phẩm laptop có hiệu suất hoạt động tốt, cấu hình mạnh mẽ, đáp ứng đầy đủ nhu cầu làm việc, xem phim và giải trí hàng ngày, đồng thời, có độ hoàn thiện cao và bền bỉ với thời gian thì chiếc Laptop MSI GL62M 7RDX-1817XVN sẽ là lựa chọn hàng đầu. Hơn thế nữa, sản phẩm này còn có thiết kế bên ngoài cực kỳ đẳng cấp, kiểu dáng hiện đại, hợp thời trang, mang lại sự sang trọng và thanh lịch cho người dùng.
 
Thiết kế sang trọng
 
Chiếc Laptop MSI GL62M 7RDX-1817XVN được thiết kế theo phong cách sang trọng và hiện đại, đặc biệt, phủ tông màu bạc bên ngoài, mang đến sự tinh tế và thanh lịch cho chiếc máy.
 
msi-gl62m-7rdx-1817xvn
 
Dòng laptop này có trọng lượng 2.2Kg, cùng kích thước chiều dài: 383 mm, chiều rộng: 260 mm và độ dày 29 mm, các góc cạnh được bo cong vừa đủ, bản lề và hầu hết các chi tiết khác cũng được thiết kế chắc chắn, giúp người dùng yên tâm và mang theo thiết bị này khi làm việc ở môi trường bên ngoài.
 
Trải nghiệm không gian sắc nét
 
msi-gl62m-7rdx-1817xvn
 
Dòng sản phẩm laptop GL62M 7RDX-1817XVN được hãng MSI đầu tư và trang bị màn hình kích thước lớn, lên đến 15.6 inches, độ phận giải lên đến 1920 x 1080 pixels, giúp tăng cường không gian hiển thị. Bên cạnh đó, nhờ sử dụng công nghệ Wide-View tiên tiến, thiết bị này sẽ mang đến cho bạn những hình ảnh rõ nét, chi tiết, độ tương phản tốt, màu sắc trung thực và sống động. Chính vì thế, khi sở hữu dòng sản phẩm này, bạn không cần phải lo ngại vì về vấn đề chất lượng hình ảnh mà có thể thoải mái thưởng thức những bộ phim HD gay cấn hay các trò chơi 3D tốc độ cao.
 
Vi xử lý Intel Core i5, RAM 8 GB, ổ cứng 1TB
 
msi-gl62m-7rdx-1817xvn
 
Đi kèm với vẻ ngoài ấn tượng và sang trọng là cấu hình bên trong vô cùng mạnh mẽ của MSI. Máy tận dụng sức mạnh của bộ vi xử lý Intel Core i5-7300HQ xung nhịp 2.5 GHz, bộ nhớ đệm 6 MB Cache, đảm bảo hiệu năng mượt mà, máy chạy tốt, êm ái, xử lý đa nhiệm một cách trơn tru và êm ái nhất. Nhận hiệu suất tốt nhất có thể từ sự hỗ trợ của bộ nhớ DDR4 tiên tiến cho tốc độ đọc 32GB/s và tốc độ ghi là 36GB/s. Với hiệu suất hoạt động nhanh hơn 40% so với các thế hệ trước,  chuẩn máy tính xách tay mới giúp bạn trải nghiệm chơi game cực kỳ cao cấp. Ngoài ra, thiết bị này vẫn được trang bị dung lượng RAM lên đến 8GB, ổ cứng 1TB và card đồ họa NVIDIA Geforce GTX 1050, bộ nhớ đồ họa 2 GB, thiết kế đồ họa Card rời, nhằm tăng cường không gian lưu trữ các dữ liệu quan trọng và cải thiện khả năng xử lý các công việc liên quan đến lĩnh vực đồ họa.
 
Phím bấm cực êm, Touchpad nhạy